[有圖]我地有我地拆閘 警犬有警犬o係閘內自拍

來源: 朋友係記者

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Rubbish

死全家

自拍果陣衝到入去仲睇佢地有冇咁happy

推

你朋友係我朋友

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

車頭相。

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

用手磨機拆

咁快幫自己拍定遺照？

成班低低地